中國勇武阿伯：新冠病毒令全世界憎中國，武漢人嘅責任！

仲屌鳩係臭閪資本主義

啲牙伯好撚醒

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

一生人只有一次的言論自由

慘，犯咗支那国安法+港版国安法

阿伯心水清，btw提早為佢rip先

咁就用左

累到全世界有八十萬人死，中國真係要打世界官司被國家追賠償

阿伯上開連登

咩野連登
講到好似連登屈個病係中國咁
係世界公認既事實黎嫁